【824觀塘除草】和理優嘅同我入嚟

提醒各位喺未做好除草工作嘅時候，要做好保護自己嘅準備，口罩都未必夠預防陽光下嘅照射。呢排時晴時雨，大家記得開定遮為遮擋一切高空嘅照射。

記得出門唔做好準備嘅話，同集體在陽光下送頭無分別